大陸既小粉紅真係無得救

洗腦洗到仲勁過文革時代
爹親娘親不及共產黨親

佢話黨俾咗義務教育佢 又俾咗唔知幾套房子佢
話生活得好好 又有言論自由

歡迎你來大陸生活

應該係傳銷組織，樓主你幫佢報警喇

你咪話
我對生活好既定義係可以係
社交媒體打8964，4個數字
仲有有得係微博睇小熊維尼
如果無就不了

講咗
佢話有一些敏感話題不能說係正常
大陸咁多人好難管治會亂

唔係土共死要鬥氣 要當家作主
香港 以至全中國
一早民主化咗
點駛死咁多人

只恨蔣公剿匪不力 禍亂華夏六十年

反觀香港人喺之前武漢垃圾場嗰陣仲諗住幫佢哋出聲 on撚99 自己都未顧掂去理班畜

仲有生仔
最鍾意生仔
支那最多兩個？

我老母同一個答案
算吧啦大陸人冇得救，得少部分人係清醒都冇辦法出聲

Send呢個俾佢啦

呢啲人你同佢講幾多都係晒氣，
根本大陸人佢地唔係唔知中共係邪惡，
但佢地選擇繼續擁護邪惡。

應該係策略黎姐

小熊維尼都敏感
合唔合理先

幫當權者講好說話

打斷你雙腳，餵飯餵飽你，呢啲叫恩惠？
呢啲叫變態！

改佢做農村戶籍
睇下佢點講

有冇諗過有啲人奴性重到俾佢民主自由都唔要
有飽飯食有屋住已經好滿足

13億分之1 仲未遇到不公既事
權都維唔撚到時唔好嘈

一句大話講一百次就成真

佢地仲成世人都活係個大話入面
聽左幾千幾萬次
好正常

佢地唔會諗合唔合理，
佢地只會諗黨係點諗，然後配合黨

係 好自由

其實小粉紅咩意思

香港都大把人冇得救啦

真係無得救 同佢傾咗成日 大家追求既野根本唔一樣
呢種人只有受到共產黨逼害既時候先會清醒

佢覺得咁好就咪鬼上ig
上返佢既微博啦

笑到我仆街

幹部身體最誠實，睇佢啲仔女就知

正確

呢啲真係唔好再理佢算盞自己爆血管

佢哋根本無公義呢個構念
死唔到佢咪當睇唔到
到有一日佢個仔食大陸奶粉食到弱智想上訪又畀人捉咗嚟輪佢先識死

覆佢：「你又講得對呀，不管着你們這些人會害到全世界，習大大萬歲，最好你們被管千秋萬代」

冇中共生活冇咁好
忍唔住笑

自己又唔係權貴 但係成日企係權貴嘅角度諗嘢 多得中共將黨同國混淆 又成日吹奏為國犧牲
用番佢地既話黎講 就係你配姓趙嗎？

佢會話習大大管得佢地好好

都係中共俾咗d利益佢，佢覺得莫大恩賜，呢d就係個人崇拜下ge頭腦格式化。
佢應該哋下跟住落去中國經濟點發展……

佢都痴撚線
人民質素好似印度咁都可以上FB IG youtube 啦
亂唔亂唔關人多唔多事
係人民質素既問題

算啦，全部都係animal farm嘅動物嚟，咪曬氣，串完佢就由得佢地啦

條撚屌之後講咩

比佢睇番辛灝年個條片

唔好理佢啦

點樣將狼變成狗?
就係將有血性嘅狼殺哂 滅種
淨低嘅就係狗

儒家文化鼓勵人上進
要有獨立思考
好似不食周粟嘅義人 擇善固執

我之所以
叫佢哋做支那孽種
因為佢哋唔配 同中國並稱
甚至連人都講唔上

數典忘宗 祟洋媚外
認德國納粹、法西斯同蘇維埃做師父
中華文明就係呢班畜生整斷

我都係諗起呢條

英雄所見略同

一早Send咗

報喜不報憂

騎劫教育 傳媒 同內聯網 真係支共最成功既一件事

愛國愛黨正紅根苗好青年

貼辛灝年條片俾佢

真係好慘，咁後生俾人洗腦洗成咁

肯撚定冇睇

佢都冇張相係有

自律是個好東西
一個人民質素高嘅國家唔需要被人管

好似香港咁無大台運動都咁成功
全靠自律

印度咪又係咁多人

山東女學伴
樂伽公寓

試下講湖南水災
佢對你好 但對其他人民唔好

老母都話 民主關我咩事

a88159

我諗佢係唔知中共有幾邪惡
我地點講佢都唔會信
要見識過中共既政治逼害或者權貴高官壓迫人民既黑暗面先信
同港豬一樣 唔殺到埋身唔識死

其實咩叫小粉紅

戰場係邊

問佢中共每年迫害幾多人先

你都係唔撚夠醒
多謝你提供的8964 台獨 港獨 藏獨的資料
希望你可以提供更多有用的資訊就搞掂

同大陸狗講自由民主笑撚死人

之前問過另一個
話佢們係該死

放棄啦
會覺醒既中國人就會自己喺牆內睇到各種假新聞後產生質疑 疑問 從而清醒
而唔係好似呢隻支畜咁 都已經爬牆出黎 仲係寧願信支共講既野

其實係大陸人太自私，由細到大都係咁
明明有一大班人受苦，好似集中營咁，但係佢地唔會理，因為唔關佢地事啊嘛。
自細就只講求自己利益，唔好反對，
呢班人根本冇得救

佢地真心願意比人管架
真心覺得自己有言論自由
只不過係唔可以講敏感話題
咁樣佢地都覺得好自由架啦
你話佢翻牆 佢又話連個vpn姐 只係唔方便左少少姐 接受到喎 咁樣

其實佢地係咪斯德斯德哥爾摩症候群
check check佢好喎
比碗飯你就可以限制你自由？
有冇同佢講下集中營

所以大陸d傳銷先咁盛行
因為佢地已經被訓練到淨係識接收權威既資訊
完全冇思考呢樣野

無人想知班大陸人幾咁無腦

你同佢講
大陸有人因為學校俾發霉既食物俾小朋友食, 家長出黎抗議. 俾人拉左
有人因為抗議大陸毒奶粉, 又俾人拉左
呢d叫自由?

集中營果d唔洗講 哂氣 新疆人一早定性左恐怖分子
一定係話反恐

其實我有大陸朋友就係咁，佢地覺得，自己眼前嘅生活衣食無憂已經足夠，覺得政治無關佢地事⋯⋯

咁係普通互罵姐 之前有send過
今次想試下講多啲輸出革命
但發現根本無用 佢地連腦都無點洗

"不願做奴隸的人們"
由支那人口中唱出黎真係諷刺

殺到埋身先會知，到時佢自求多福

但係超級自由 有言論自由就係咁都up得出
不如你cap 8964 wiki 最高潮果段比佢睇 害鳩佢

可能愛國既10個人有1個係咁諗
但其餘9個係真係傻架

唔係洗佢腦 係搞到佢賬號被block同埋有公安請佢飲茶

其實大陸d思想洗腦好癲

奴性真係重到我係共產黨唔洗腦奴役佢地都對唔住自己

我都識條大陸人係呢個語氣
賴係中立，不斷話每個地方都有好有唔好，國家已經進步咗好多，尿褲子不會一輩子都尿褲子
跟住就話香港人淨係識批評同搞港獨，我同佢講雜種成家外國公民，又話我無證據

同佢講樂伽事件

話不投機半句多

都未必既。 佢地未仆街過，如果佢地試吓大失業，物價騰漲，過吓苦日子，佢地就唔會咁講

ng mo 9 chun hai ho on 9

有幾個send咗零八憲章同新疆集中營wiki 就無覆過我

盲山
一套電影收佢皮
仲有 「親愛的」

想問好耐
乜撚嘢係小粉紅

中化都有教
中國人嘅人情
只局限喺宗族 同自己有親嘅人
對陌生人
不但無情 甚至落毒手
好多外國華人 成日講
喺外國呃得最多同鄉嘅
就係中國人

大陸真係好自由，可以隨地吐痰大小便，周圍室內食煙冇人理，鷄姦男孩唔算性侵，等等

你班仆街港燦有呢啲自由咩？

來大陸生活都係果句咁撚好d幹部仔女仲會走晒去外國咩

我都係傾咗四五個鐘 結論係

條女好on9

818 維園集會見 純和理非

我不是无脑小粉红

from wiki
「小粉紅」起初是中國大陸人，尤其是自由派社交網絡用戶描述中國大陸立場偏向民族主義網民的用詞，後來又可用於泛指2010年中期網絡上湧現出的傾向民族主義的中國大陸青年，同時也指代網絡空間上受中國共產黨旗下共青團指揮或影響而自發維護其權威的群體。

send比佢已經收得皮

叫佢返入佢老母個閪咁就最安全

喺youtube無啦啦見到 exactly講呢樣嘢

孫咸澤在毒奶粉事件時被行政處分了，但毒疫苗時他還在監管機構裏當官，有說法了嗎？
揭發毒奶粉的記者都死掉了，真的是巧合嗎？
江西水災300萬人受災，官方撥款600萬賑災，平均每人2塊，合情合理嗎？
樂伽公寓官方追究黑心商人了嗎？多少人被房東逼遷？

畀張綠卡佢就攪掂

post 多d 片俾小粉紅睇

啱呀 温和啲嘅就懶係客觀咁同你分析 你講咩佢都會幫中共辯護 激進啲嘅就係咁操你媽逼
我喺外國有好多大陸朋友 可以幾肯定咁同你講十個大陸人有九個都係洗腦洗得好嚴重 就算係外國都淨係一味睇微博微信啲fake news 得返一個係難得會清醒

我一直以為係豬咁解

同意

傻閪

我岩岩都係搵緊呢條片想share真係講得好岩

We connect

send咗
我話大陸香港高官全部有外國國籍
香港人希望攬炒 要佢地永遠留係中國 無得去外國
佢問點解去外國 中共統治得好好叫我要相信中共政府

冇用㗎完全對牛彈琴

事實係佢地d仔女都去哂外國，叫佢問下點解會送哂佢地去外國囉

係facebook 5毛留言下面post

慳返啖氣啦你 條友完全基本logic都冇

既得利益者你同佢講再多都冇用

中國人最要面， 你唔可以1對1咁落佢面

難管治係我為佢地無學識，無教養姐，616個日200萬01人上街味又可以有規有矩，有無人打人？有無野爛左？

而且佢地講得呢句就證明左係佢地自己睇唔起自己中國人，唔起人地睇唔起中國人。

都多少年前了 现在我们不愁吃不愁穿 国家也富强起来

中共呢幾年嘅洗腦政策變咗，之前係乜都禁曬，宜家係直接抹黑。
同埋呢幾年經濟（泡沫？）係好咗，就算有人不滿都覺得維穩第一，甚至覺得係中共功勞，不過背地裏都係爭住移民轉移資產。

嘥9氣 睇佢算好禮貌應該家底唔差，受高教育，點會理d民間疾苦
要兜咪話呢d天災避唔過，又唔諗下點解偉大祖國唔好好搞好d基建/設施去防災
外國夠有天災，但邊撚到會死咁多人
丫 唔記得左中共永遠報36人

Sorry我真係好鐘意睇小熊維尼，
冇得睇小熊維尼嘅地方不了

我都有同過九十後既大陸靚女傾過，大致都係覺得中國好好，香港人唔了解先會醜化佢。
其實我覺得，真既，我地冇係果度住過，對佢既認知多數黎自媒體，見既都係好負面既新聞。
但，佢地覺得住得開心咪好囉，同佢講幾耐都改變唔到佢地諗法

智障中國邏輯

支那咁撚自由，班支那狗實愛死啦
千撚其唔好落黎香港呀

屌 係呀 做豬係可以活得好『安全』
但就算不理世事都唔撚會係中國生活
因為啲人呀屌你老母

小粉紅係咩水

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

稱號黎

對佢地既認知來自大陸人，非新聞
可以答你九成係垃圾，得好少數係正常

咁又唔係咁講嘅
大家都知佢哋被洗腦，唔係講一次兩次就咁輕易說服到佢哋

好多大陸人的確係咁樣諗，但係佢哋冇諗過呢一刻佢哋自己覺得自己嘅生活好好， 但係一旦有咩唔公平嘅事發生， 個政府唔會畀你出聲，郁啲就話你顛覆國家政權，尋釁滋事，跟住熔撚咗你都未咩事， 成日話中國有幾好幾好，屌你，最基本你放咗啲維權嘅人，我咪考慮下信唔信你囉。你老闆。

佢地而家學識左講fake news 就全部都話係fake news

其實又唔係個個都on99，你得閒冇野做輸出下都好，話唔定佢可能係下個孫中山
不過要合理分配時間，樓主呢個case基本上可以close file

D邏輯

有水有電就滿足..
同係農場啲豬有咩分別？

央視講=大家都有得講
唔係以為央視=民間媒體啊嘛？

辛苦哂

我都心諗做乜鳩

啲衰嘢永遠都唔報出,咪度度都安定繁榮囉

屌講到共產黨好似創世神咁
中國咁搞落去 完全唔撚理環保
終有一日乾淨水都冇得飲
中共咁樣急速發展經濟對環境傷害太大
有d污染冇幾十年唔好諗住搞返掂

大家早啲瞓
聽日見

tingyut

1.帶大遮
2.隨時坐低!!!!!!

guongfook heunggong
seedoi gaakming

不如俾依條片佢睇

你會被我罵死
做乜鳩

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

wfc支那雞

佢張cap圖勁濛 都唔知係咪求其上網搵既

仲以為後生果班會好D....原來洗得仲勁

唔駛唔認真,可能係職業五毛

大陸啲人都唔知武漢有事發生隔離鎮既事都唔會知

我send左比我個中國朋友

其實唔洗debate 要醒就醒晒

應該唔係 佢ig好多自己相 係真。無腦小粉紅

籠裡出生的鳥認為飛翔是一種病

大陸人版本: 籠裡出生的鳥認為自己在飛翔

邏輯鬼才

叫他們看看這講話吧
（片中的女「學者」如這少女一樣思維可愛呢親

佢介定一個政府好唔好嘅標準就淨係得生活安穩程度，聽落係唔係好似豬呢？
梗係唔係好似啦，係直頭根本就係呀屌你老母!
針唔拮到肉都唔撚識痛，以為平時閒話家常冇得罪共產黨就以為自己有言論自由，真係on撚鳩

［打個比喻］
人地由細到大睇住個妹俾老豆搞，突然有一日唔搞係會驚架嘛，心諗老豆唔再拎錢返黎養家點算

Anyone?

中共洗佢腦洗左佢成世人，你同佢講就講得果幾分鐘盡左力就問心無愧啦手足

傳送門

喺大陸話有言論自由

send比條友睇下

安全係因為過濾曬d 新聞
水災 地震 高鐵出軌 集中營 毒魚 毒奶粉
唔知咪以為安全

時不時爆一次 仲話好好安全

我放棄解釋，
我不停咁話，
你有你嘅道理，
希望你出席818天安門集會，
讓全世界睇到中國人嘅團結，
對於自己理念堅定嘅決心。

想睇佢點覆

依D說話只係內地人既生存基本技能!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

要同佢地connect
首先要承認中國過去三十年
盡享後發科技優勢 同 人口紅利
發展得飛快

民生其實可以過得好好

不過老問題
冇自由
冇人權
冇私隱
而呢幾樣死症 中共係無可能改善
而現實中共用科技 令1984盡早實現

頂，諗住訓添

dllm 成97日用呢個藉口，講左萬9幾年都係話人多難管，
難聽過粗口，抵拒地一世比維尼圈養！

你扮網警，撚下佢

已經有巴打做左

其實都係錢同權力
想控制晒所有嘢

我都想講 d中國人sd出黎既圖都勁低清
個d咩證據呀濛到都睇唔出有無p過

大陸frd的回應

大把呢d...
話說我有個ig page 講反送中既
今晚7點零8點比一大堆5毛入侵
佢地係真心癲既

大陸既二三線城市其實仲好似東南亞個d城市咁 一出車站d的士佬係咁衝上黎叫你坐佢地車 好落後 仲好意思同香港比

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

咁既垃圾救黎托柒
next please

玩得ig 就擺明係既得利益者

叫佢搵番d 上訪人仕 問佢地點解要上訪？

連奶粉都唔安全要香港帶

疫苗都係要落黎香港打

佢係中國做人老母先算啦

呢啲比大陸由細洗腦到大都唔意外
有啲土生土長香港廢老藍絲都係咁呢下先奇怪

試吓sd樂伽嗰類平民俾高官圈錢嘅新聞佢睇？要打破佢佢對政府保護百姓嘅幻想

佢地仲係口腔期你講乜佢都唔明，最衰都係美國佬，唔發明smartphone iphone 班畜生就唔會跳出黎

零八憲章全文

大撚把都係咁

其實係 道不同不相為謀

殺曬呢班支那賤畜就啱
根本一個優秀嘅民族唔會容許共產黨呢啲反人類政黨治國成70年
期待有生之年上演支那大屠殺

大陸安定⋯
之前有女仔深夜打的比人姦殺
亦試過有個女仔同朋友行行下街比人捅死
大陸安唔安定我唔知
我淨係知係大陸既女仔每分每秒都好危險

寫bl書坐十年 強姦人坐得個兩年幾
安你老母

越睇越覺得唔只係價值觀衝突，係有無邏輯有無用腦思考嘅問題

日本仔都冇毛大大咁勁

有啲左膠 但起碼佢係嘗試同你對話
唔係一句中國是你爹 乜撚野護旗手
機會唔大 但總有一個方法係可以令佢明白
如果係呢啲 我覺得唔好一句唔好翻牆收佢皮
機會細都唔係無呀 當練習下自己論述嘅能力都好

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

818維園

好高汁

有用腦嘅果然同五毛差好遠，起碼講句野都有例子引證，而啲五毛淨係識講屎尿屁同有飯開有水飲呢啲論點，果然五毛係停留係口腔期嘅生物

我算好彩，同佢哋傾落起碼佢哋都有正常邏輯

用片回應，字字鏗鏘

中共1949年就已經識控制新聞媒體
因為佢地知媒體就等於人嘅吸收世界知識嘅耳目
由以前嘅控制新聞媒體
到宜家建立防火牆防止資訊流入
控制埋你社交媒體 再整多一群網軍(3毛) 出黎 製造輿論
等你日日上網 睇電視 睇報紙都吸收緊同一樣嘅資訊/立場
慢慢咁你就會不知不覺地被洗腦

For example
知乎 一個中國比較多知識份子用嘅app

本身反送中運動係冇上過熱榜
但係香港機場示威者打中國記者之後
熱榜就日日見到關香港嘅新聞

題目通常會寫有港獨兩字
然後回覆通常會用好靚嘅文字打下飛機

當然都有分析文

但係我睇咗震 搵都搵唔到有人分析下示威者示威嘅原因 五大訴求從來未見過
就係因為中共控制資訊嘅力量 令大陸人唔知逃犯條例 唔知警察濫權 警黑合作

咁都無200000個簽名？

佢個生活好嘅定義就係餓唔死就得

見到樓上心水清中國人嘅回覆，其實比我地睇得更清楚
話俾小粉紅知，香港人唔係仇中國，只係仇漠視民間疾苦嘅支共
同埋盲目撐共嘅無腦人士
民主教我地，党還党，國還國

大陸咁多人好難管治會亂呢樣係真
魯迅都有講過中國人嘅根性就係奴
中國人質素太低所以需要更多嘅限制
你睇下廣場大媽、撞車黨呢啲中國特色就知

對我呢個腐女嚟講，
其中一個安定嘅意思係我寫BL果陣可以寫高H，SM，3P，獸人等
完全無顧忌唔怕比人拉
亦都唔會比人限住「只可以寫頸以上嘅部位」

咁樣講，只論所謂既一線城市

佢地就好似以前既香港咁，英國佬要點是撚但，總之有錢找就得

但生活穩定得耐，就會有人開始要思想上既滿足，就好似今日既香港咁

𓂸你

笑死 大家咁話

呢條真係睇咁多次都唔厭，係幾咁鞭鞭有力，鞭撚到條八婆無地自容

突然好興幸自己生活係香港
818 no see no leave

俾翻之前品蔥長文俾佢睇

以為小紅書

搞掂

哈

佢覺得好無問題，唔好走落黎，自由行都唔好，亦唔駛麻煩佢呢班人要咁撚辛苦翻牆係ig 同 Facebook 話我個知大陸有幾撚好，唔駛益香港人，多謝曬，唔該曬。

層主朋友既msg有論點有論證
思路清晰

微博上面個班人
淨係識9叫要讓香港廢青知道中國爸爸多強大
廢青滾出中國
高下立見

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

有 都係覆返中共是你爹 香港是中國的既廢話

佢一定話係個別事件

Send比佢

得啲既得利益者先會咁狂熱 無黨佢地為三餐奔波緊

肯定打手啦
普遍都憎共

我有時見到都會同佢地傾兩句希望多一個人醒覺
但傾落發現佢地有腦但入面全部裝屎
講嘢冇邏輯而且冇批判思考
仲要唔聽人講一味自己講

樓主放棄啦
我同幾個大陸人傾過電話
真係搞唔掂
佢地明白我地反共 覺得冇乜嘢
但係又想做順民
價值觀全部洗曬腦
同普世價值完全唔同

難管治？佢地自己拎黎
唔係搞戶籍制度又搞城鄉差異同中央集權既話
根本無而家咁衰，令到內陸既人連食都無得食唯有作奸犯科
一線城市既就大魚大肉花天酒地，各種民生設備齊全。
之後佢地想維持自己既權力就開始玩愚民政策，無意發展國家

屌真係好撚恐怖
以前淨係可以生一個
啲農村人生咗女出嚟係會解決佢
因為重男輕女

但係佢地又覺得咁樣控制生幾多個冇問題
明明如果有性教育有類似家計會嘅嘢就已經ok

多謝巴打咁有耐性覆佢地，我見到呢啲真係會好嬲，唯有上twitter search 樂伽公寓睇班人笑小粉紅平衡番

Send 818 天安門集會

有教育都無用
你唔會明白佢地追仔個種痴線
包括福利，社會地位，繼承
傳統，男女地位，甚至榮耀
無100年變唔到

巴打俾呢段片佢睇
隔離post見到 一巴巴打落佢度

最好笑係果句「你覺得你的性命得到保護了嗎」
呢d人個腦覺得佢可以生存係因為黨偉大，係恩賜，有黨照顧佢先有資格繼續生存。
無諗過呢d係基本野，正常發展左既國家需要考慮「你覺得你的性命得到保護了嗎」呢樣野？
政府保護國民係基本，當政府唔保護國民，就必須推倒成立一個新政府。

連自由係咩都唔知同人講佢好自由。
自由唔係你可以做一樣野，而係你可以選擇唔做一樣野。

我發覺無論粉紅定藍絲，都會講到英美好唔掂，但有得移民又會去，或者根本已經拎住本外國護照

係大陸人無得救

細細個比狗屌大
習慣咗比人屌有錢收

冇撚得救

Diu Exact7ly啲大陸人真係好鍾意講太多人難管理，又或者因為好多國家想搞中國之類，所以敏感話題唔講得係正常

for 大陸人係啱 但唔好同其他人講中國點好， 佢地都知中國有咩唔好但走唔到先要學習

blocked

tuiiiiii

arm!

同埋會營造外國媒體報道先係偏頗 會講到外國勢力故意抹黑 所以即是俾佢地翻到牆外都有思想上約束自己

日本唔安定咩
世界上安定嘅地方大把啦 使撚嚟你中国

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

追求嘅嘢唔一樣
中國以前打左咁多年仗
依家大陸人追求衣飽就得
佢地覺得冇打戰冇饑荒就已經好好
根本唔會諗到第二個層次（福利國家/生活而唔係生存）
或者佢地根本唔知除左衣飽之外 可以追求民權

叫佢係微博同微信打d敏感字眼，再叫佢幾日後再揾你confirm一下佢未死,冇人揾佢傾吓計先再同佢講嘢

條友好正㗎，上Facebook㗎，仲話自己睇哂兩邊嘅新聞，同埋會google一味話大陸好自由，我問佢點自由又答唔到貼京A8俾佢睇，又話唉中國係咁㗎喇叫我走又話我係咁追問佢係無賴

真係可憐佢接觸咁多資訊都咁腦殘

依位巴打講得好有道理

叫佢去睇下

就算生活係牆外都淨係選擇接收牆內嘅資訊 冇比中共政治迫害過又點會明中共有幾黑暗

大陸無得救
大陸發展係因為08奧運同開放市場做口號
結果大陸入左wto食埋經濟起飛既水同特惠經貿待遇
而家正正係外國撤資期 好快會睇到真正既大陸經濟係點

都有，奴性好重
成日覺得民主只係
騙局，自己俾人控制仲
覺得無問題
滿足於有得食有得訓
算唔算斯德哥爾摩症

btw我既普遍係上得ig/tw
通常係唔鍾意共產黨
唔係普遍支那

呢條片真係勁高質

啱，中國明明就係一個好有文化氣息嘅國度，係比共匪搞到烏煙瘴氣，徹頭徹尾變成柒出國際嘅地方，冇文化又唔講人權，淨係識用錢同愚民政策嚟管治人民，人命賤過狗咁，屌佢老尾咁都仲可以成立70年，真心嬲

人民生活很好 公安好負責任
係咪講緊有錢個堆呀

中華文化其實係真博大精深...
但文革比人打爛哂lu

知唔知點解中國開始有所謂經濟起飛
係外國人俾機會你地起廠做嘢
發展係中國人同外國人聯手努力一齊做
而仆街共匪只會一直打壓人民
令人民生活更加辛苦
醒下啦中國人

我都同大家分享下我個on9大學同學

對無腦翻墻小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

冇救啦

俾我就理都廢事理，個個洗晒腦，倒不如俾力做其他野好過，班外國人都唔會理班5毛

中國真係行社會主義

「你會被我罵死」
笑撚左
鬧多兩句係咪會慘過俾人打耙

五毛大軍出黎咪幾好囉
等班大中華膠醒撚哂
支那就㡳火垃圾國家

監倉生活都好和平冇乜犯罪，有三餐溫飽有瓦遮頭，你去監倉住下就知

on撚柒鳩 大陸生活好撚無聊！

前幾日同個大陸朋友傾香港
佢講既野基本上同呢兩幅圖一樣
仲有不停話我地先係俾外國勢力煽動洗腦

大街安全真係打左個突

好難得有個睇得咁透

其實中國係咪已經進入緊第二次文革
見佢地洗版式咁留言
又一直歌頌支共真係覺得好撚痴線
差在依加暫時未有一個爆發點比佢地係現實打砸搶燒

你同隻豬講話做狗好，佢點會明

滴滴3年捲15宗強姦案10歲女被司機誘姦
南昌漢疑娶不到老婆隨機殺人洩憤24歲女實習律師當街被刺死

女生晚上很安全？

慳返啲口水啦，佢哋冇得救嫁啦。口講如果香港冇咗中國，香港會好唔掂，又話香港呢啲微不足道嘅城市，一文不值，政府好快會出兵，以佢哋嘅言論就知道佢哋嘅知識水平有幾低，根本唔明香港係一隻點樣嘅金蛋。然後就話因為香港嘅示威活動搞到民不聊生，根本就唔明我哋嘅想法同目的另一方面譴責示威者暴力，另一方面有眼睇琴日澳洲墨爾本，佢哋人生之中第一次集會就已經出手打記者，今日倫敦集會又揚言見一個香港人打一個，根本上成班出到去國外，個腦都未開發。一味淨係識得話外國勢力，陰謀論，利益關係，根本上就唔抵得香港人咁自發性團結，羨慕一國兩制下，我哋可以爭取民主自由嘅機會。但係口裏說不心卻很誠實，想盡辦法留係外國。

夏蟲不可語冰

咁佢俾人洗左幾十年
邊有咁易俾你講幾日就改變到
俾佢地知多啲開始反思已經夠
辛苦晒巴打

同呢啲人拗都曬氣 前幾日同個大陸人傾黑警點違反人權 俾一堆證據佢睇唔回應 淨係俾我睇佢地啲微博假新聞再覆我呢張圖 真係好撚野蠻佢地根本上曬腦冇得救 覺得用左咁多時間同佢傾既我簡直係一個on9仔

仲有紅藍黃幼稚園事件 背後勢力不可小看

佢會話你老作

係因為經濟完全變咗資本主義，屌

你約佢聽日出發去台灣自由行啦
你問佢去唔去到
連自己想去邊都要問過國家仲叫咩自由

點解多人就會好難管治就會亂先？
只要國民都服你嘅又點會亂？
會亂就係因為無人服你
咁點解無人服你呀又？
因為你都唔係我揀 又唔係特別叻 又唔識聽人講又做得唔好
我做咩要服你
講到尾其實都係要民主
講得出中國會亂嘅根本就知中國好有問題
但係唔肯探究/ 扮睇唔到問題根源

係囉我都好想知既然中共咁好，點解一個二個權貴都想舉家拎外國國藉呢？既然權貴都咁愛國愛黨，點解要換國藉呢？換國籍？即係護照上，國藉一欄不再寫上：中國 二字，這如何說服別人？連他們自己都不要當中國人